有無人試過去旅行個陣落地第一日就病咗?

是

生病師

去印度？

講真冇
次次食野好小心
第一日特別興奮唔會覺病

旅行師

落地病咗師

有有次去台灣一落地就肚痾，腸胃炎

一日師

有

試過去日本食完第一餐就屙足咁多日

邊到

搭飛機特別易病

去印度果陣

去到觀塘就發燒

去完臭定屋企就染左性病

食完百里香就肚痛

尊重拉

上之去元朗國旅行
一落車就病左
搞到要即日搭車番屋企

我 一落地就會感冒
所以會帶定啲藥喺袋

多數食野好小心，全熟先食

有
果陣仲book 咗第二日去沙漠露營
之後去藥房買藥第二日就好返
開開心心起去露營

長途機訓著覺凍到病左幾日

每次落地第一日都好辛苦試過嘔

試過搭凌晨機隔離個㗎佬不停咳
落咗機之後就feel到病
有去買藥食但無乜用
病到返香港幾日先好返